熱烈慶祝意甲小王子判官五十大壽🎉🎊🎀🎂

招呼唔到 各位自便

我判今日大撚哂可以去call霸王g

正皮先

判官 佢低調 但受獌人景仰

唉屌，咁都搶唔到第一

判官我愛你

乜撚野獌人呀 打好啲字啦

捉到鬼了

正皮先啦

你米獌人囉

1

2

3

4

5

斷

6

祝判

6vvv記住派我

屌，唔比我10連，iPhone 唔比我係咁回

已派

我判HB!!!!!!!

吹雞推post la

支持

洗乜 自己黎都得

Y主人翁唔出現

@hoyin0527

123

判官呢

生日快樂

我判生日快樂

我判出水未

竹爺

生日快樂🎁🎉🎈🎁

跟住一齊shou 判官 判官

ok

點解當事人唔出黎

霸爸

生日快樂判狗

不了 我後生D

g池

推 HBDDDDD

生日快樂🤓

hi ky

妓哥哥👋🏻

我都愛你

吃c

又見到你

包容下佢 唔好笑了

霸爸禾刀愛梨牙

判官好波

學埋D衰野

呢個名真係好ON9

好多人 我判感動到喊

我師傅教落 見到人要叫人

叫我頭馬主人好了

你幾時死

感動死

師祖霸爸 請受徒孫一拜

........潛先 學著D衰野